唔一定要道歉，試下搞個眾籌，捐比記協，支持now記者+印尼記者，贏盡公關

雖然我個人支持道歉

但如果道歉又會引發一場連登罵戰

可以試下走中間路線，做好公關，由人道角度出發，關心呢兩位受傷記者

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

1/10

2/10

3/10

民間記者會幫手道歉ok?

推

4/10

除非有左共識, 否則你搵民記出黎做咩